解放軍輸了！陳同佳即將前往台灣！

佳仔準備無老解咁充足

晏D掛3號,都係唔去囉

打風，冇心情

都佢被判十幾年佢就知錯
咁易受人影響

咩係美分狗

唔洗送中修例都去到台灣 初心呢

佳仔：接洽多357年先啦
部ps5都未到

希望判佢死刑
如果唔係大把港豬過到去有樣學樣郁啲就殺人

打風，唔去

n 年後去

屌你

十年八年就坐完
返嚟都係三十頭

解放軍手足

講咋
上咗機先啦

台灣冇封關咩

就嚟打三號風球，都係唔好出發住

留港點搵食？

頂，仲同阿媽講佳仔去到60歲個十月都未去到台灣添

上到機先再講

打風呀

哇...真係屌你老母

林鄭出賣佳佳
矮化中国主權
換取美帝撤裁

睇錯你

佢唔去冇人逼到佢

㩒錯負評唔好意思

佳仔會唔會飛飛下空中失事
跌落公海

坐完番黎買ps7

屌

智將三號波唔可以出街

而家台灣俾簽證佢去台灣就解決件事啦

粒墨呢屌

屌,哂氣啦
轉過頭而話依樣未得果樣未得
不過理黎都哂撚氣
就係佢1個累全港死
不過佢比人打死算啦

都就快2021年，唔爭在1月先去啦容易計坐監日數

陳報，點解讀落怪怪地咁?

跟住1月頭就話,唔差在等多1個月
過埋年先過去,入去坐住過年唔老黎

好心情已經吹走咗，去唔成啦

墨呀清！

黑警上機拉人

九唔撚搭八

Condom 同佳

香港後生仔死嘅死拉嘅拉
真係追溯起嚟
除咗雜種同鄭月娥
佢都有一定責任

冇左最重要果粒墨

食好住好 粒癦都退埋

都弱撚智
拖咁耐
又比港共屈洗黑錢坐幾年
又係半山坐監坐一年
越拖坐越耐

估唔到同佳比我更早墮入法網

佳仔自己去台灣OK
港共移交唔OK

林奠叻女

都無利用價值
仲唔送走佢

台灣有死刑，聖公會點解會帶個人前往有死刑嘅國家受死

佢根本無得揀。

cls

要唔要隔離

2月得28日，坐少3日，好對唔住大家，都係3月先

林鄭出來講下宫當初點解現有送中法？
而家冇送中法都送到佢去？
點解？

召喚台灣手足去接呢條仆街機

之前搞送中為咩？

首先要引人去台灣， 再殺人
就算坐3年都唔願意啦

老老實實 真係話係陳同佳 都有人會信

去到隨時死刑

陳同佳代表老解渡海登陸台灣島
登島後旋即被俘~

可唔可以加返粒墨上去

佢都自己拎唔到簽證入境
你搵士林地檢署把撚咩

香港坐同台灣坐既分別
留係香港分分鐘比人買起

太大風, 起唔到機

大風不了

應該有錢收啦

搞掂哂，最後唔去住。

你覺得佢有得揀咩，去台灣自首判十年，定香港被自殺結案其實佢分分鐘都想快D遠離班黑警

未去到可能已經被自殺

Cls三號波出街想死人咩

3月要拜曉穎 唔去住

4月復活節要敬拜耶穌
唔去

4月愚人節，廢事以為我玩嘢，5月去都未遲

一國中國原則下，佳仔唔係行過羅湖橋就ok咩?

敢做敢認 都算似返個人
好過啲人做完唔認

點解咁簡單既事

變咗反送中？

咪再搞呀佳哥啦

陳同佳已犯國安法

希望可以叫到之前個位話台灣玩死自己個人兄出黎講2句

其實去到今時今日佢去定唔去已經WFC, 人地港共都唔撚想理你, 用完即棄慘過CONDOM

林奠政府縮撚到鵪鶉咁

派帽又派野B,唔講住囉
冇家教，避住先囉
不守婦道, 唔知醜囉

5月勞動節，大家都放假，搞到人要加班，都係6月先

啲人而家寧願收美分都唔收兩毛
真係要輸了
14億人幾時全民勇武一齊衝台海
支joke

潘太綁架佢去台灣？

等睇中國出黎認屎認屁話係靠佢先解決到件事

乜
之前話一定要立逃犯條例先解決到添啦

港共都想逼佢走啦

到底係陳同佳投案先 定香港人煲底見先呢

source?

link?未搵到新聞

咁粒花生就好睇
推佢去死就係個牧師同潘母

重返嚟，坐緊順便申請入籍，
出嚟入撚埋台籍，死柒婆你吹鳩得佢脹咩?
台妹又好屌啦，
又有得日日去執屍，
洗撚自己旭手咩？

喺香港俾人軟禁
一世都唔使旨意行出黎
我諗佢寧願去台灣投案

打完3號出太陽
好曬，都係唔去啦

On9坐完就押解出境啦
坐完申請入籍 屌你個個去美國犯法等入籍啦

點解驚察唔繼續擺佳仔係安全屋 反正都保護左咁耐 台灣又吹你唔漲
唔通終國真係輸晒

過去數小時，浪卡有所增強。按照現時預測路徑，浪卡會在今日稍後逐漸靠近華南沿岸，加上與一股東北季候風的共同影響，預料本港風勢會逐漸增強，天文台會在今日下午5時至7時改發三號強風信號。

海面會有湧浪及有大浪，市民應該遠離岸邊及停止所有水上活動。

6 月要食埋棕先
7 月要慶回歸
8 月可能方便啲

佳佳係屋企嘆緊冷氣，瞓到自然醒，應該未知掛三號

綠帽佳：

原本聽日起飛 ， 依家3號波 ，飛唔到唔去了

咁睇嚟掛八號唔比佢飛
順便隔離post條要派錢

9月911坐飛機驚危險,十月先

8月曉穎生忌 9月先🙏🏻

10 月有國慶，11 月吧

9 月中秋，同屋企團圓先

美芬呀

「代表陳同佳的台灣律師」

咁有冇「代表陳同佳的中國律師」

寫書賣版權拍電影

世一佳

老解 : 而家我一粒鐘就打落嚟

劣改 but 畀個正評你

On9 無咩得揀 我係佢日日係安全屋開直播打機打飛機又好 都大把人睇啦 傻傻地

佳哥:申請香港安全屋服刑OK?

吊笑撚到唔停口，比個叻要

死刑有咩用
冇引渡下個殺完人唔返台灣咪冇事

老實講佢喺香港根本無處容身, 老老實實去台灣投案坐返廿幾三十碌再重頭來過啦......如果唔判死刑,
另一option唔投案就要搵筆錢整容再改名搏下

台灣老謀都係十碌八碌搞掂?

仆街 區區一個人都保唔住 你地藍絲顏面何存

我地

陳同佳 : 隻game未爆機 爆埋先去

佳哥，部ps5加200，ok?

點解覺得判十年？謀殺wo

耶撚又害人

真係過到去既話, 終身啦
係唔知似唔似香港咁有假釋
即係坐廿幾三十年就放得

咁多人以為佢有決定權，係咪弱撚智

老實講潘老母信唔過

轉過街口

就到就到

呢d應該唔會死刑吧

其實點解佢真係會去台灣
整下個樣
分兩三年改返兩三次名, 應該大部份人認唔到佢

你叻

一個中國 香港應該自己審
唔審就係分裂國家

同意

我估判15年左右 係入面讀下書
出返黎35歲 仲有得玩

佢係台灣坐完有冇得拎台籍？

好問題坐完港府唔收容佢

唔好痴線啦

因為陳同佳有送中條例，
亦因為陳同佳無咗送中條例

幾十年後香港唔俾佢返黎，有咩唔得？基本法都可以改啦

又拖，條pk佳同管太監扯狗尾。

唔通出街比人斬咩真係斬既話條友都要坐監
傻仔先斬，我哋同潘曉穎非親非故我先唔會搵命搏走去斬陳同佳
定係你諗緊返工同錢途殺過人唔係仲諗住返工同有錢途掛
又殺過人又坐廿幾三十碌到時變阿伯啦地盤都唔請啦坐定唔坐佢都肯定要咬一世綜援，不如咪去再講就算有人請都係冇錢途西工，做黎做乜

逃犯條例就算覆蓋全世界, 理論上陳同佳都唔會死. 因為香港係無死刑, 所以香港係唔會將疑犯引渡去有機會判死既地方受審.

除非台灣願意確認唔會判陳同佳死: 若相關罪行可判處死刑，請求方須先保證不會執行死刑，否則須拒絕請求。

如果台灣拒絕唔判死, 香港就可以唔執行移交. 咁做真係會令逃犯係香港自由, 但講係天堂就未免過喻. 中國有幾多美國既通輯犯? 中國咪係逃犯伊甸園?

另一個方法就係將香港法律涵蓋由領土擴展到香港市民, 即係大陸既 Nationality Principle. 咁樣香港法院就可以審理台灣陳同佳案同要求台灣協助.

普通法國家對領土以外有審判權並唔係新事, 由兒童色情到恐怖罪行都有. 當然香港既逃犯條例修定係罪翁之意. 特定角度睇陳生其實都幾可憐一個活死人被軟禁, 戴綠帽上頭一屍兩命, 最後自己條命更唔係自己可以控制到.

佳仔：打台風都要我過去？不了

佳哥今日心情 好！撚！曳

你知道咁多野😰

笑撚死，林奠、721、三萬狗無一個有事
你覺得佢會比人買起

判死刑啦

搞清楚綠帽係佢自己講

考警察

掛8號波，唔去住

真心笑咗出聲

施政報告延後發布，冇心情唔去住啦，又就黎8號風球

笠咗絲襪頭套
粒墨呢

11月光棍節 冇心情 都係12月先

係連登仔輸了，成日話人唔會去

話武統左幾十年，佳哥仲早過共匪去台灣明唔明

台灣要個犯，大陸同香港政府敢唔俾咩？

你香港唔俾關台灣撚事，邊度入黎就原路遣返架啦

去左先bin c 啦，不停咁loop

東風起

聽日打風，航班會delay，不了

我地係唔係要送大劉去澳門？

打緊FIFA21 未升到上D1 唔去住喇

點解要過去死

支joke常落

呢單我估都係求其三五七年就算
台灣d官會話佢肯返嚟自首有教化可能

台灣講左好多次會做一次性引渡 係港共唔肯姐

有引渡呀 777唔肯做一次性引渡咋麻

驚墜機 不了=,.=

國安法都立埋佢已經冇利用價值

一日未去，佳仔同老解都未分勝負

咩都唔識 都係翻入安全屋先

12月聖誕
想睇埋燈飾先去

竟然
不過台灣d 官會輕判嘅

哦，原來唔駛送中條例都可以去台灣

快撚D啦, 殺人要受制裁, 人地個女養左咁多年, 唔撚係殺隻炎蛇呀
人命無價, 丫唔係係一屍兩命!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要殺人回憶有個完滿結果!!!沉冤得雪

乍乍臨啦屌你老味,男人老狗拖拖拖,拖閪咩

初心無價 林病出黎幫陳同佳執屎

味